【新手／愛情／少糖】我隔離女同學係我女神

「早晨，我叫莊清源。」我心入面係到諗，就咁介紹自己個名會唔會太簡單？

「你好呀，我叫陳泳彤。」佢露出嗰個笑容真係世界級，簡單啲講就係好親切。

我地相識發生係八秒之內，而我地既關係斷斷續續維持左八年。

「你讀書好叻架？」佢咁樣問我有啲反應唔切。

「其實都係負負碌碌先升到上黎架咋！」係佢面前我又唔想認叻，唯有答個係人都用過既答案。

「你都唔差呀，唔係我都冇機會同你一班！」突然靈機一觸就講左呢句。

「哈哈！」雖然佢只係笑左一笑，但我都已經好滿足。

點解佢會問我呢個問題？因為我係由Ｃ班升上黎Ａ班。

正因為我係Ｃ班升上黎，我英文堂係要去同第二班上，類似係特別班咁。

經過第一堂英文堂既洗禮後，我即刻同呀彤訴苦！

「英文堂，兩個字，好悶！」我望住佢講左呢八個字。

「拿，我就講左八個字，不如你比番八個號碼我啦！」我真係單刀直入問佢拎電話！

「下？」

「你想要我電話號碼做咩呀？」佢充滿疑惑咁問我。

「有左你電話號碼，我地咪可以ＳＭＳ囉！」

「你每上一堂英文堂我就比一個數字你，咁你上堂會唔會開心啲呀？」

為左得到佢既電話號碼，我諗都唔諗就答：「好，一言為定！」我心諗，一星期四堂英文堂，兩個禮拜就拎到，完全冇難度。

為左得到佢既電話號碼，我每日都好期待英文堂，我呢一刻最想就係一日上八堂英文堂！

利伸：各位巴絲手下留情

加油 快啲出

期待

12:45，鐘聲準時響起，迎接我人生嘅第一次，因為中二先可以出去食。

不過我識左呀彤之後，我寧願留返係學校食，起碼可以多啲時間了解佢。

「阿源，冇咗我係咪好唔習慣呢？」呀峰用佢果把低沉嘅聲同我講，我忍唔住打咗個冷震。

「係呀，真係悶到嘔電！」把口雖然係咁講，但其實我心裏面喺度諗：「我開心都嚟唔切啦！」

講起呀峰呢個人，我小學識佢，佢住我隔離，平時最鍾意叫我去佢屋企入房扮溫書實際上入房打機。

「唔係喎！我見你同隔離個女仔好好傾喎！」佢奸笑咁望住我。

「Er...係呀，我今日新識嘅同學。」嗰種感覺就好似你偷偷地打機比阿媽發現左一樣！

「咁你又識唔識到新朋友啊？」我問。

「黎黎去去都係嗰班架啦！」

「不過今年上堂冇得用紙仔騷擾你有啲唔習慣咁囉！」佢答。

我哋同時間抬頭望住大家，無聲仿有聲。

返到班房，發現張凳有張紙仔喺度。

原來上面寫住Kathy Chan，原來呀彤想話俾我知佢英文名，趁佢未返嚟，我係張紙仔嘅背面寫住Charlie Chong再放返落佢張凳。

好開心有人支持

加油

有冇巴絲想繼續睇落去
自推一下

我次次上完英文堂就係問佢拎一個號碼，將佢收埋係銀包，因為我驚自己太大意會整唔見。

番到屋企第一件事係爬上床將佢掛係窗邊，因為我驚會調亂左次序。

兩個星期既校園生活令佢慢慢融入左係我既生活入面。

「Ｋａｔｈｙ，最後一個號碼係時候交出黎喇！」

「拿！唔好整唔見呀，唔係既話你就搵唔到我架喇！」

「我唔會搵唔到你既，我地一齊讀書架嘛。」

「咁如果有一日我轉左電話號碼呢？」

「咁你打比我同我講番咪得囉，我廿四小時都聽電腦架！」

「哈哈！」

望住佢甜笑住咁遞張紙過黎，再望住上面既一個數字，再諗起佢第一次笑個樣。

我個心真係甜到就黎漏出黎！

番到屋企第一時間掛起張紙仔先，之後就同佢ＳＭＳ！

「我係廿四小時服務專線，轉電話號碼記得打過黎！」我望住手機，緊張又興奮咁打呢兩句。

「點呀你！」

望到呢句，我心諗：「大獲！未問佢咩台！」

「係呢你係咪人仔台架？」我好希望佢答係，因為唔洗收錢。

「係呀，你都應該係啦！」

我望住窗口掛住呢八張紙仔，再望住手機。

我同自己講：「我一定要同佢拍拖，拍一世拖！」

多謝幫手推post

留名

好景不會每日常在。

今次既調位對我黎係一個打擊，望住Ｋａｔｈｙ同左第二個男同學坐，心中有無數既失望，但我唔可以講出口。

「你唔係好多野講架咩？」一把囂張既聲音係耳邊傳黎。

我眼角望左佢一眼，邊有人係人唔開心仲講風涼說話架！

「陳思妍，你可唔可以收下把聲。」我答。

陳思妍呢個人，簡單啲去講佢係個咩人，心腸惡毒既女人一個。

望住Ｋａｔｈｙ同隔離男仔咁好傾，先知原來佢原來唔係對我有好感，只不過有個人可以幫佢解悶。

慢慢我地變到冇咩話題，ＳＭＳ都愈覆愈慢，直至我諗唔到話題，我冇再覆佢，只係得閒會傾兩句。

因為我發覺自己係佢心目中係可有可無。

我每日番屋企第一樣野依然係跑上床，望住果八張紙仔。

隨住日子過去，由開學到考中期試，都係渾渾噩噩咁過。

「你數學幾多分呀？」陳思妍捽住我個頭講

隔離又傳黎呢把黑人憎既聲！

「唔合格呀，你可唔可以收下把聲？」

走廊傳黎放學既鐘聲。

「呀源哥仔，今晚記得黎踢波呀，差你一個咋！」呀峰搭住我膊頭笑笑口咁講。

「得啦，唔好又唔帶波呀！！」我答。

佢每次叫我踢波就話差一個，但係每次都多過七個人踢。

望住佢既背影，有一種好溫暖既感覺。

繼續出

小弟岩岩分手 希望多啲人睇
當係陪下我渡過

我就係想睇呢啲喇
快手快手

好
今晚出兩篇

做乜忽然間直線插水

推

多謝

今晚有一篇，頂住先

lm

等緊文